尚未安裝硬體 ，mac bk wifi壞左 求救

部mac bk air 突然有日開機 wifi個位就打左個交叉 話「尚未安裝硬體」 ，然後就開唔到

重開試過 google完啲方法例如媳機差電同時禁cont

仆街未打完

部mac bk air 突然有日開機 wifi個位就打左個交叉 話「尚未安裝硬體」 ，然後就開唔到

重開試過 google完啲方法例如媳機差電同時禁control同某啲制咁 跟佢做晒5個steps
試過整返好個wifi一次 點知一重開機又壞返
再跟個方法做多次就已經fix唔到

想問係咪即係硬件壞左？
有無巴打識點搞 ？
Apple整要預$1000 又無apple care 好心痛
再唔得應該出黃金整

論Apple care的重要性

同自己講姐

利申 部野阿哥買
雖然我都孤寒撚黎 我都唔一定買apple care

論唔買Apple野的重要性

睇黎要硬食

比理由自己換機

無錢 不了
用得返部廢電lag機air已經滿足

用linux live boot 試下
linux live wifi 用到， mac os 問題
linux live wifi 用唔到，hardware 問題